公務員用邊間銀行出糧好

睇見中銀有公務員優惠
但Citibank睇落帳面優惠好似仲多
其實邊間比較好

想問下大家用緊邊間出糧
會唔會更好既推介

先中銀後citi

ching你係咪都用緊中銀

兩間都有

點解覺得中銀較好

中銀回贈好d 同埋所有機可以禁300
citi用非citi機最低要500好似係

不嬲用jetco機㩒200蚊

中銀啦

不過citi既股票免佣同1%年利率真係好吸引

原本用hsbc可以點轉過去?

同問

填份更改發薪戶口通知書比你公司部門

可唔可以自己整自動轉帳
每個月出糧嗰個自動由hsbc轉去citibank咁

諗諗下如果我中銀轉去citi 咪可以食兩家茶禮